hi

.

呀～

雖然 誠心的都會化解 雖然 人懂得愛需經歷痛苦不快
最終也呈現疲態

食屎啦雞

蟲

澤

如果係牙澤同tl合唱就好

波斯高

牙義都OK重要